有冇人好怕做完某d事帶黎嘅失落感，怕到甚至唔想經歷？

如題
咁樣講好似好玄咁
最簡單甚至會係我明知一套戲好好睇，但因為我唔想睇完之後有種失落感而直情唔想睇？
有時見到關於手足嘅新聞我都唔會㩒入去睇，唔係因為我唔關心，而係因為我怕嗰種無力感
有時好想同班朋友或者屋企人創造回憶，但又好驚失去嗰陣再回憶返嗰種心痛嘅感覺
有冇人明

明

《避免》

不開始就不會結束
不擁有就不會失去

所以話，一入左坑就出不返黎

幾明 好唔敢睇返買左紀錄運動嘅書 同埋有時ig睇到嘅標題